(元朗恐襲）強烈要求搵何君堯協助調查

種種跡象顯示，何君堯同鄉黑關係非比尋常，班狗應該搵佢協助調查

推爆佢

仲有王威信 佢幫手拉高西鐵站個閘俾白衫入站